\section{格子の可視化}
\input{baseGridVisualization-1.tex}
\clearpage
\subsection{ParaViewのカメラ3D・2D操作確認・設定}
\begin{minipage}{0.5\columnwidth}
\begin{center}
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/cavity/doc/fig/baseGridVisualization/SettingsDialogCamera.png}
\end{center}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
~
\end{minipage}\begin{minipage}{0.48\columnwidth}
\begin{itemize}
\item
  RenderView画面における，カメラの3D操作や2D操作の設定を確認．
  \begin{itemize}
    \setlength{\itemsep}{1\zh}
  \item
    ParaViewメニュー/Edit/Settings/Cameraタブ
  \item
    設定を変更する事も可能．
  \item
    ``Restore Defaults''ボタンを押すと元に戻せる．
  \item
    3D操作と2D操作の切り替え方法は後述する．
  \end{itemize}
\end{itemize}
\end{minipage}
\clearpage
\subsection{ParaViewによる格子の可視化}
以下の操作を行う．
\begin{minipage}{0.7\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/cavity/doc/fig/ParaViewScreenShot/mesh.pdf}
\end{minipage}\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
~ 
\end{minipage}\begin{minipage}{0.28\columnwidth}
\begin{screen}
{\small
\begin{enumerate}
\item
  Fileメニュー/Openで，
  pv.foamを開く
\item
  Apply(本ボタンを押さないと有効にならない変更がある場合に発色)
\item
  Representation/Surface With Edgesを選択
\item
  Coloring/Solid Colorを選択
\item
  マウスで動す
\item
  -Zを押してZ軸を画面の法線方向にする
\item
  3Dボタンを押して，
  2D(2次元操作)にして，
  マウスで動す
  さらに，
  2Dボタンを押して，
  3D(3次元操作)に戻す
\end{enumerate}
}
\end{screen}
\end{minipage}
\clearpage
\subsection{ParaViewの表示方法(Representation)}
\begin{center}
  \includegraphics[width=0.9\columnwidth]{../../../share/cavity/doc/fig/baseGridVisualization/ParaView-Representation.pdf}
  \cite{oshima_cavity}\\
  ParaView-5.9.1の場合，
  他にも3D Glyphs,
  Feature Edges,
  Point Gaussianもある．
\end{center}
